申請不反對通知書 一問

我為一眾非時事台手足申請不反對通知書
等各台可以傾返自己台既野
成人台傾Av傾女
波台傾返波